特西吹奏區

特西

月台

癲撚到

月台溫暖事件，lalaland事件，巴塞反cup

打格王

我覺得打格王仲勁過巴塞

真係好撚勁

清有冇預言

我不是屍波之流

已經超越左

yes

屌啦星條撚屌陳日仲十卜獌聯，唔怪得知然唔到啦

波台KOL

屌曼聯有咁既手足真係陰公